商經局回應傳媒查詢香港電台節目

商經局回應傳媒查詢香港電台節目
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就傳媒查詢香港電台節目（The Pulse）日前訪問世界衛生組織官員所引起的關注，商務及經濟發展局發言人回應如下：

「正如商務及經濟發展局局長邱騰華於二月十八日商務及經濟發展局發出的新聞稿中，以及於三月十七日會見傳媒時清楚表明，香港電台必須恪守和按照《香港電台約章》（《約章》），履行其職責，為市民提供公共廣播服務。廣播處長及管理層在向局方匯報工作時，亦多次向局長承諾香港電台會嚴格遵行、時刻恪守《約章》。

《約章》清楚訂明香港電台的公共目的及使命，當中包括提供讓市民了解社會和國家的節目，培養市民對公民及國民身份的認同感，以及增加市民對「一國兩制」的認識。

局長認為該集節目當中的表達，有違一個中國的原則及《約章》中香港電台作為公共廣播機構所訂明的目的和使命。眾所周知，世界衛生組織成員國均以主權國家為單位，作為政府部門和公共廣播機構，香港電台必須對此有正確的認識，不能偏差。廣播處長作為香港電台的總編輯，必須對此負責。

局長已再次敦促廣播處長和香港電台在處理所有節目時，必須全面恪守《約章》，並採取應有的專業和嚴謹態度。」

完
2020年4月2日（星期四）
香港時間15時58分

眾所周支

你咪開香港電臺刀囉
而家出曬名你先嚟搞

真係有幾大力奶幾大力

都痴鳩線

唉快撚d世界末日啦，唔想再見到咁撚多咁荒謬嘅事

邱騰華一向都係仆街嚟

即係台灣唔係中國

拉埋香港落水最好

單野仲係國際上heat緊 就即刻搞
歡迎發大件事黎搞

兩制咪又係名存實亡
乜都只記得一國
打啦你地

又搞港台

屌你老母

台灣屬唔屬於一個中國關你香港政府閪事

小支那成日攪小動作

繼續清算港台 痴撚線

請問台灣人入香港境時用乜嘢身份證明文件?
如果台灣並非國家而係支那嘅一部份 咁點解佢地無支那發出嘅身份證明文件都入到香港境 係咪入境處帶頭違反《基本法》?

佢應該係食唔少女

要全世界睇過條片既人都知

仆街中共 連一個少少既電台都容不下

呢d就真係政治化喇

口交部都未出聲

商經局邊條仆街

耿爽去咗商經局做?

原來垃圾政府係有問責依樣野

黨媒算唔算

下? 人地咁問, 你直接話台灣同中國係一國咪得lol
依家比機會你宣傳一個中國, 但你自己拎來7

知佢老母

台灣係唔係支那一部分關你閪事咩

智弱 大陸都未出黎 自己又衝出黎做狗顧主

台灣防疫有道

問佢喂人地咁掂 你會唔會預佢一齊玩

完全正常不過既野

政治行先 傷害市民生命又一實例

點解前幾年台灣做到觀察員?

吓個記者問世衛會唔會重新考慮台灣加入
又唔代表支持 咁都關一個中國原則

佢舖緊路做ce有 專人講過好多次

佢真係話知你
又威脅唔到佢

世界末日可以係支共取代歐美
食咗成個地球為所欲為
到時真係冚球剷慘過死

手足正面D，大把人同你一齊架
我地堅持，班PK一定死先過我地

其實世衛真係好有問題 美國可唔可以認真整個新世衞出黎取代佢

篇文想講咩姐 問下台灣都唔撚得 有種就寫明唔準提台灣兩隻字囉

到時肯定全地球係再教育營
比我死撚左佢好過

一個中國

有開心卡去唔去到台灣？你講啦！

你o係台灣個office都唔敢寫中國台灣啦笨柒

問下比唔比台灣入都有違一支原則
香港入到支衛=香港獨立左？

冇trump喺度頂一頂，其實支共已經達成左架喇

襯熱食！

幫佢係ＴＷＩＴＴＥＲ上面宣傳，增加佢海外知名度

真係要煮大火d

2019 年 香港 = already dead = china

push

癲撚線, 問個問題都要出信批鬧, 依家個問題有乜問題先!

就係個問題太到肉，所以有問題

CLS，問條問題都唔得

簡單黎講係中國肯

下？
問下俾唔俾台灣加入WHO，你可以答唔俾

Anyway 依加政府做乜柒都奶左先

即係將來中共話邊度係佢一部分, 你敢提果個國家都有罪?

寫新聞稿條契弟都唔知有無睇過個節目

不能說的祕密—台灣

世界末日=支那統治全世界個一日

咪臭係
佢咁講奧運有香港隊澳門隊台灣隊
係咪全部獨立晒

痴撚線 依個世界越嚟越離譜 屌

一個中国原則關台灣參唔參與WHO乜事？香港政府咁叻，叫WHO趕走埋巴勒斯坦囉

估計無

局長認為該集節目當中的表達，有違一個中國的原則及《約章》中香港電台作為公共廣播機構所訂明的目的和使命。眾所周知，世界衛生組織成員國均以主權國家為單位，作為政府部門和公共廣播機構，香港電台必須對此有正確的認識，不能偏差。廣播處長作為香港電台的總編輯，必須對此負責。

約章唔包一個中國原則吖嘛
講埋啲虛無飄渺嘅官話，食撚屎啦

澳門冇
其他兩隊全部硬食哂中國特色 J唔落wor

死傻鳩 小學雞既官同大人玩

蝴蝶效應哩啲嘢真係唔係當初希拉里大意失賓洲trump爆冰當選頂一頂支共，頂頂下又反送中，之後又武肺依家開始全球圍支

「一個中國原則」有寫入基本法/港台約章?
中華民國(aka台灣)政府由1949年至今從來冇宣稱過放棄主權

香港好似係世衛成員。不過冇投票欂權?

個女記者真係誤打誤撞可能幫左港台幫左香港

家下全世界都想向WHO開火
分分中奶野

真心想林鄭郁港台
佢做咩都西既戰略真係有戲睇

一郁港台一貼埋WHO單野
到時全世界有位入你
到時查埋WHO同中國有關
幫佢封消息真係賠到仆街

係一個中國就轉撚左陳同佳過去審啦
傻鳩係度無料扮大袋

CLS

「一個中國、各自表述」幾時變左原則？
而依舊野幾時變左監管法律？

香港唔係

一個中國

一個支那

on9

Twitter 有冇eng ver

真係戇鳩
驅逐美國記者單嘢都未講完，又整單港台記者出嚟
林鄭，你啲豬隊友真係想你死

自膠
點都好 條撚屌都係柒

基本法明明只係話香港係中國一部分, 幾時連台灣都可以管埋

Will the WHO reconsider Taiwan’s membership?
邊隻字違反呀？

政府新聞稿一定有英文版 (過多幾年唔知仲有冇)

其實佢呢篇嘢係變相官方認證WHO受中共壓力
可以再煲返大佢
呢單嘢支共都唔敢出聲你就咁多嗲
懶醒做多咗就係呢種

Twitter please

得一國 無兩制
垃圾港共政府

有咩咁到肉
who大可以答唔會 因為台灣唔係獨立國家

你自己on9 cut線 怪得邊個

就怕唔搞大佢

睇嚟大陸好嬲

CHO點回應關RTHK咩事

西太平洋區域

（WPRO），總部設於菲律賓首都馬尼拉。西太平洋區包括亞洲所有在東南亞區及東地中海區以外的所有國家，以及大洋洲所有國家。與北韓不同的是，南韓屬於本區，而非東南亞區[11]。在東南亞國家中，越南、老撾、柬埔寨和馬來西亞編入本區，但印尼、泰國和緬甸則編入東南亞區。香港和澳門在此區域委員會中有獨立的席位，可獨立發言及參與各種事務和活動，但沒有選舉和財政預算方面的投票權。西太平洋區現任區域主任為日本籍的葛西健博士[12]。

睇完都唔明即係乜身份。列席?

推

翻譯成英文 放上連登冇用

推上twitter 啦

放上twitter

大陸都唔敢講，驚全球反感，哩班官仲懶醒，笑死

呻吟自由